19/8 是日蘋果廣告設計大賽 入嚟揀下心水

又嚟每日嘅數廣告環節
有兩個聯名廣告未搵fb link
like住 #2嗰啲先啦 轉頭翻嚟我應該會補埋佢

圖:

Pizzeria Jacomax

申子居酒屋 Shinko

HKGRC (香港金毛會)

Pioneer Digital先鋒數碼

香港物理治療師職工總會 The Hong Kong General Union of Physiotherapists

80後樓神-吳龍飛 Victor Ng

Action Panda 運動用品專門店

Aglaia Boutique

Breezy candle

MEE AN may

元朗花甲粉

彩虹串燒專門店

銀髮族老而不廢

C-BRO industrial design

香港保險㒰人職工會 Hong Kong Insurance Union

Prawn noodle shop 檳城蝦麵店

重生室內裝修公司-公屋/居屋/私樓

Mong Ju Ju Pet Apparel Company

mijosu

何車車仔麵 Ho Che Noodles

Built-in Pro

櫻花家居服務 - 驚喜優惠

天天有魚

香港製藥及醫療儀器業職工總會 HKPMDU

光城香米 Riceberg

貓宜創作室x畫貓人kityicat

Faty Zen Homy 禪繞藝術插畫

Faty Zen Homy 心靈拼貼 ∴ Soul Dialogues ∵

Faty Zen Homy 和諧粉彩 ∴ Pastel Nagomi Art ∵

Faty Zen Homy 圓圈繪畫 ⊚ Circle Painting ⊚

Um.even.you

無聊至極 verylboring

Wanderer Cider

Brooklines Group Limited

Hidden Meat HK

absolutehut

Ball3shop Sports

進星 愈食愈精彩

青木堂中醫

烈大夫 • 懷藥堂

Push

手都軟
廢老要claim工傷了

好快

Action panda正 又專業又抵買

佢辭咗份工喇屌佢

咁正一陣睇下有咩啱先

推

pish

支持

推推推推推

想撐肥佬黎？原來除左報紙落廣告仲可以咁！！一齊睇下連儂手足寫左咩？！

有時間可以上埋門市 佢啲員工都好pro 行山跑山跑步一流

感謝ching嘅圖

一定係姜濤不紅 天理不容

推呀

好

推文ching

等我留意下先

杏花邨個廣告今日出好正

荃灣小店撐蘋果

1. 小樹苗教室
Tel: 9505 4593

2. 六分儀生活館
Tel: 6171 4890

3. 香港真藏收藏品收購
收購熱線： 98411321
Youtube Channel

FB

文宣台

4. 俄羅斯雞塊
Tel: 6600 7899

5. 肚餓鳥Hangry Bird
Tel: 6536 2097

6. 嬌姐海鮮Seafood Great
Tel: 6111 4713

7. 1life1love flower
Tel: 6591 5019

8. Aroma Dessert Cafe

9. Artco 33
Tel: 2341 1388

10. Cherrybrook Store
WhatsApp: 5467 8575

11. Foodieshop
Tel: 9704 7838

12. Heric Kids Fashion
Tel: 9218 7030

13. Miko Nail & Beauty
專業美甲/美睫嫁接/半永久化妝/角蛋白翹睫術
Tel: 5965 9260
WhatsApp:

14. Sansan Coffee Workshop
Tel: 9162 9826

15. HAroom 最新韓國潮流網上服裝店
Tel: 6651 0928
WhatsApp:
Websites:
IG:

fb link: #2 #3 #47

黃小姐(真係姓黃)

推推推

辛苦手足去整合

唔會呀

推你好有心

辛苦曬楓巴
Pushhhh you

再推

載入巴
唔辛苦呀

雖然政見唔同不過都支持你

加返入地圖

再推推推

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

呢d post先係值得Push

Done!

Btw 第6. Seafood great 有Fb page:

到時幫襯

唔該ching

記得上fb cls

多謝夕絲

689 仲有無出post ?

如果有埋打風新聞放隔離會仲正

唔使客氣呀學巴

早兩日睇就冇喇

P

雖然得幾隻字, 但已經好有意思..

今天的蘋果日報有很多半版廣告

靚到

Pishhhhh

打完風都要照推呀

銀髮族呀

已like晒

數唔到

寶

琴晚聽聽下歌太眼瞓去咗訓覺

將蘋果日報變成連儂墻都無話唔得

梁手足點解唔數

落雨嘅晚上係比較容易瞓

因為宜家分化仲容易過樓廣告囉

數廣告

仲勁過舊年d連儂牆

黃店貼蘋果廣告同批評政府嘅報道當連儂牆得唔得

都係屌結果今朝都係9點就收到腦細電話要做嘢
打風同wfh真係一啲衝突都冇

唔推唔係人啦

黃藍是政見
推po是良知

幾好喎

一日比一日推唔起
盡人事啦唯有

都可以咁重建

wfh 時代

幫手推

數廣告嘥幾多時間，但係分化打一兩句泛民嘅錯同柒就得㗎喇

黃藍是政見，黑白是熊貓

屌好撚啱

Support.
今日打風遲咗出門口仲未買，轉頭去！

扮泛民又得，扮本土亦得，得咗

physio都出廣告

有冇咩網站有齊咁多個廣告商？自己整地區經濟圈想收集晒幫手推廣,
有兩日買唔到蘋果

記得cls fb

支持

廢老生活好充實

可能你起我底都得

人哋應該係熱愛上網嘅廢老

第三日喇今日

蝦麵店好食

網癮老年

Pusg

weekend去食先

點解今次連熱門都上唔到
再推多次

今日個網咁精彩係難啲

cls

請善用推文回覆

不推文

Sure. CLSed.

721

推咗先

推
今日搞咩上唔到熱門

溫家寶好吸力

天天有魚 喺 cctvb個ok buy
有賣廣告

唔該樓主

有幾精彩啫咪又係打風、分化同衰11話題 有好多人今日工都係要返
不過今日啱啱打完風，少咗人出街，好驚銷量唔好呀

唔使客氣

總結得非常好

唉一陣番屋企途中去買多幾份先

push

推 推 推

支持支持

有冇黃店夾廣告

咁我晏d都掃埋附近7仔嗰疊先

應該點處理

當中立先

都好

燈！

保持行車距離先
唔like住

廢老689 狙擊咗未? 咁多廣告 想虐老咩你地

上

熱

門

推推師

熱門得喇沙仔女，冇興趣知呀

圖解我有興趣既蘋果post上唔到熱門

咪就係，年中幾十萬個流出post 冇咩驚奇啦

唔該晒呀

Tui

Done

辛苦樓豬！！

全部like哂！ 真係辛苦晒你

Btw 我俾個小朋友大頭全版廣告嗰個嚇親， 有啲恐怖

唔辛苦

好想喊，好窩心，香港人
我真係好撚鍾意香港

嘩呢個好得意

我好鍾意食天天有魚
要買零食阿
屌

thanks 夕b

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

其實有無人整理曬咁多日係蘋果落廣告既公司

如果冇人整 我weekend搞搞佢

push
人出錢你出like得唔得先

全部like曬

like緊，會唔會出個一星期整合版再推爆佢

樓主

發現有個fb page
集合每日的蘋果廣告
仲有埋link

你明天出po 可以 share 埋俾大家

一日一蘋果

辛苦晒

啲discount code可唔可以blur下先

會呀天狼星ching強力支援緊
應該過兩日會出